屌奶星 凌晨落街跑步俾人影快相

又白做

我仲有分扣洗唔洗幫樓豬你頂包！？

600蚊幫你頂拉 做爛市

咁咪姐係黑哨

咁都叫爛市

$400我幫你頂

傻閪

上次唔小心跑左入禁區 比人點左相 要罰錢上庭

mk

一場手足都講錢

坐佐幾耐

我俾400你牙

瀨屎仔

四隻腳係跑得快d架喇

邊個再笑鋼仔 我屌爆佢女友

有人會用四隻腳跑咩

狗
btw又有呢個新post推

冇啊
但狗咪四隻腳跑囉

訓練有素

笑撚到我

樓主真系好慘

樓豬係狗

橙

鋼仔好慘

g

麻友雞

麻友係姫

鋼仔個個post都比人撚狗

hi dog

屌我都差唔多，果次過馬路喺燈口位中咗相機，過幾日有法庭信嚟，話我衝燈，要扣五分，我一早扣爆晒，今次打唔甩就要上行路改進課程，仲要停牌半年，出唔到街，我做順豐架嘛，無得行路即係炒得，今次仆直了。

係公主

告票比個司機咋嘛 比部車既咩

你寄返去尋晚騎你果個咪得

狗都會俾人影快相?

樓豬又提供笑話

幾時會有2呀

樓豬我老死 邊個再講打邊個

又網路欺0

係女神

牙鋼

初瓏臭雞

屌到你翻艇

又俾人撚狗

有冇咁廢呀你

你又準備狙擊

狗
醒目

終於有新post

d人太智陣

系

橙🤦🏻‍♂️

仲唔入嚟撚下狗

跑得唔夠人快就話人係狗

每日一篇

好想屌你呀